
Вот она, привычная клетка блокнота
Пляшут ноты в плеере, недоступен сотовый
Распускаются магнолии, они же вянут
Стою рот разинув, а все идут мимо
У всех наверно планы, курортные программы
Курортные романы, детективы, мелодрамы
Загоревшие тела, сгоревшие плечи
Домашнее вино, карты, нарды, домино
Шорты клетчатые, лён, белые панамы
Музыка на побережье, mambo italiano,
А я почти уголёк, на фоне лазури
И солнце южное глаза сквозь очки щурит
И меня не парят даже магнитные бури
И то, что за горами горизонта видно не будет
Ещё одна вершина, ещё одна победа,
Ещё один привал в моих тропах неизведанных
А я как заколдованный пялюсь в горизонт -
Я никогда не видел моря,
А там на небе только о том и говорят
Какие там рассветы, какой закат...
А я как заколдованный пялюсь в горизонт -
Я никогда не видел моря,
А там на небе только о том и говорят
Какие там рассветы, какой закат...
Я стоял на мосту, как солдат на посту
С букетом, ждал мою невесту
И я был самым счастливым, честно
Эти минуты тянулись бесконечно
Как в солнечном детстве беспечном, беззаботном
Некуда спешить и не надо идти на работу
А вскоре, мы с любимой поедем на море
И не в Египет, а в Черногорию
И вспоминать будем, целый год потом, на повторе
Как мы были там, как нам было там
На берегу и под парусом
Я сам не верил, что так будет
Как будто я Адам, она Ева
Мы первые люди
И эти минуты тянулись бесконечно
Как в солнечном детстве беспечном
Это море, эти горы
Я так хочу остаться здесь и не возвращаться в город
В вязкие, суетливые будни
Давай забудем а
Давай забудем
А я как заколдованный пялюсь в горизонт -
Я никогда не видел моря,
А там на небе только о том и говорят
Какие там рассветы, какой закат...
А я как заколдованный пялюсь в горизонт -
Я никогда не видел моря,
А там на небе только о том и говорят
Какие там рассветы, какой закат...
